催淚彈

其實有冇咩自制mask可以防催淚彈同胡椒噴霧

利申: 絕對純學術討論